# DevOps-HomeWork

## 1.1. Введение в DevOps

## Задание №1
- Terraform 
![изображение](https://user-images.githubusercontent.com/51952902/143888369-b2eef14e-df91-46f7-a1c8-d2b735ffc9f9.png)

- Bash
![изображение](https://user-images.githubusercontent.com/51952902/143888613-8e74a84a-5092-4edb-8450-ce43209881d2.png)

- MarkDown
![изображение](https://user-images.githubusercontent.com/51952902/143888652-4ecfa665-5163-4e26-ab60-2be1e488da5b.png)

- Yaml/Ansible Support
![изображение](https://user-images.githubusercontent.com/51952902/143888678-ad10ebe5-80da-40ca-a496-f2f7463b1785.png)

- Jsonnet
![изображение](https://user-images.githubusercontent.com/51952902/143888701-bdff41f2-1593-4671-a9a5-d32b12feeaa6.png)


## Задание №2

1. Исследование существующей инфраструктуры.
2. Анализ поставленных задач от клиентов и от работодателя.
3. Анализ наиболее известных инструментов и подбор наиболее подходящих из них для реализации задач в существующих условиях (с существующей инфраструктурой).
4. Подготовка инфраструктуры в песочнице и тестирование.
5. Согласование с руководством подготовленного стабильного решения.
6. Ввод в работу стабильной реализации песочницы на примере одного отдела (если большой штат).
7. Разработка решений для остальных отделов с использованием ранее разработанной (стабильной) песочницы и с учетом особенности работы отделов - тиражирование.
8. Подготовка стабильных решений для вывода продукта на боевые сервера.
9. Постоянный анализ требований заказчика и потребностей разработчиков.
10. Анализ необходимости развития инфраструктуры в связи с увеличением количества клиентов (масштабирование). 
